你仲記唔記得我地以前曾經好開心？

我成日都會諗返起我地好開心既回憶
我記得 我地晚晚都好似有無盡既話題傾到好夜
我記得 我地第一次拖手既原因 地方
我記得 你話想珍惜我 認真對待我
我記得 好多好多

其實我唔介意你繼續拖住我 只要你呃下我話你仲好鐘意我就得

但好可惜 我已經知道你唔係特別鐘意我啦

唔記得

其實我知
我只係想扮唔知你唔記得

搵緊第三卷

倒落廁所 沖去咸水海

咩第三卷？

我都想 如果係咁簡單就好

鐘你老母

其實我有好多野都知道

鍾？

我洗唔洗改正十次呀？
佢以前都會咁做

我可以做樹窿 你係咪有心事？

我地好似...

作為局外人 我會同你講 拖左咁耐啦 放低啦
但作為局內人既我暫時仲未放得低
我唔知係因為我唔想放 定係時間未夠耐 未沖淡

我是一個臨記可以填滿你寂寞

我知我唔應該諗咁多野
我應該搵野分下心

Some people come in your life as blessings, others come as lessons.

true, but i'm still learning.

以前既我唔知失眠係咩
依家想訓覺好既唔洗醒都難

我都失眠
我曾經連發夢都見到佢
一起身拎起電話 又會睇下佢有冇搵我

即係分左手？

冇正式一齊過

男定女

屌一模一樣
又訓唔夠六個鐘 好攰

試下再訓
唔想係咁諗起

訓得著就唔洗醒啦

回憶呢樣野真係好恐怖 成日無啦啦就會浮現

苦苦堅持 經已沒意思 明明不可以

女人唔會記得架 算啦 屌佢地老母

我個情況係男人喎...
照屌佢地老母可以嗎

屌 真係好唔開心

可惜不是你 陪我到最後

sorly

男人唔會記得架 算啦 屌佢地老母

我不需要你陪我到最後呀
但現在喜歡我 陪我可以嗎

唔該哂

開始想信耶穌 等天父爸爸送晒呢班撚人落地獄

佢應該唔係專登玩鳩我 而係真係唔再係鐘意我
你明唔明 呢個係最撚傷心
我努力過嫁啦

我明
真係明
我就係你呢幾句野

記得又點 唔記得又點？
幾時返黎 幾時離去 所有決定權都係佢手上

4年有多 我每日都會掛住佢
不過算啦 或者佢都過得好好呢
佢過得好咪得 起碼唔洗同我一齊個陣要扮開心

我知佢鍾意我果陣都係真心鍾意我
佢唔好佢都有努力過
只係走果陣即刻事如春夢了無痕

咁我呢?我就因為比佢更投入更愛
而要承受所有荒謬可笑既理由
公平咩

係咪時間沖淡就會冇咁難受

你地轉咗玩法, 好有組織, 但好L7煩...

與其曬咁多資源去批鬥一個人,

不如鼓勵多啲人69上街啦....

我明白感情冇分公唔公平
但我都覺得好唔公平
憑乜野我要係咁諗起以前開開心心既回憶
你就唔會
到底你憑乜野

我會去

係 人地仲大大聲同我講無左我過得都好好 完全唔洗諗返d開心回憶一樣咁開心

憑咩?就係憑我鍾意佢＞佢鍾意我

愈認真看待感情就輸得愈慘

我唔敢話自己對待感情有冇比佢認真 我剩係知我依家好唔開心
我都唔想諗起d回憶
自私d 我想交換角色 我想做唔再鐘意個個

我都知佢鐘意我既時候係真心鐘意我
但係點解你可以咁快放棄我？

去咪得囉...我都去. 咪咁L7煩得嗎?

做乜攪到連咁L樣唧...... DLLMCH

明

長情專一 永遠係輸家
中六合彩咁好彩遇到個一樣既 都只係打和

認真戀愛1?不了

仆你個街 唔想朋友擔心唔同佢地傾訴
係lihkg開個post呻下都唔撚得

拍拖要磨合真係好煩 有時又好氣餒
但玩玩下 就呢件事作例子 睇黎我都做唔到...

當你認真想細水長流 想磨合 比左好多時間對方 包容遷就一次兩次三次 好聲好氣拎出黎討論又試過 發脾氣大罵又試過 苦苦哀求都試過

對方都係當你無到 唔夾呀?分手囉，88

你就明 保護自己最重要 認真你就輸了

仆你個街, 如果要係LIHKG開post係for你D"朋友",
而唔係用電話, whatsapp去呻
你都幾L可悲

我係可悲呀 你唔見冇人回我post我都照自己鳩up咩？
你開心就好

以為自己開post

磨合真係好灰心意冷 但磨到灰心意冷一刻
會意識到自己應該放棄 冷靜過依家好多

加油

屌,咪用分享身回自己啦...去瞓啦......on99

依家訓啦
晚安
你都早d訓

佢唔係唔想等你 只係佢背後有個更好既 咁等你改黎做乜
我就係被拋棄果個

算把啦
都無開始過
叫完春好做番自己喇

樓主同佢拖左幾耐

覺得好慘 人地背後冇個更好 但都唔鐘意我。

明白

成件事大約半年左右
變得太快啦

我知呀...

對我黎講 唔係
因為佢係依段時間入面 有返過黎撚狗
所以記憶無被沖淡 反而變得更加深刻

唔好再俾佢搵到啦 4年咁耐 放低啦...

半年叫快 笑左
利申三個月

今日岩岩好兩個月 對方亦同我講 已經無左之前既感覺
我講再多既野只會令佢討厭我 一星期前仲講緊之後一齊去旅行
有時候人要淡真係好快既事

好耐無鍾意一個人喇
又要經歷放下既階段 雖說兩個月 但亦都係你最鍾意對方既時候 突然變成咩都無既一步

I know that feel bro
每朝起身控制住自己無啦啦講早晨真係好辛苦

btw3個月係計岩岩識 所以計返應該等個零月

越嚟越容易得到越嚟越唔珍惜你所得到
Easy come easy go 唔相信一世到老
每晚都有著落 每次都咁寂寞
你覺得最大鑊係慢慢失去咗愛嘅感覺
由熱情三個月到三十日到三十秒
拍嘅拖越嚟越多 感覺越嚟越少
玩得越嚟越癲 愛得越嚟越淺
你好想返番去以前會為左掛念佢左典右典
一個小時一個來電
「喂你去咗邊呀」

三月仲好sweet
之後就開始變了
夠快嗎

一個月仲好sweet之後就開始變
夠快嗎

其實只要有一方仲鐘意對方
我諗無論幾耐 都會有人覺得快

係囉 你都識講一方啦
佢唔鐘意你啦 醒啦

係囉 醒啦 偏偏自己唔識醒

加油
個感覺就好似天堂跌落地獄一樣咁唔開心

琴晚情緒崩潰完 覺得自己真係應該要醒了
我明白感情呢樣野唔係有付出就一定有回報
我將我最重視既自尊係你面前都放低左 都係冇回應
其實我做到咁慘為乜...

結果今日訓醒既時候拎起左電話 都仲係有「佢有冇搵我呢」既想法

我都已經成日控制唔到咁喊
每次喊完都 算啦放棄啦
第二朝都係死死地氣扮frd搵佢

我地留返d自尊俾自己啦...

我願意付出我既自尊換一絲既希望

我試過了 換唔到 真係換唔到
會更加唔開心
唔好步我後塵

你係過來人既話 其實你都明無人勸得掂自己

其實你係巴定絲
我明... 我覺得自己真係好廢

巴 又如何 個性別唔影響個問題

仆街 又開始喊
好嬲

得閒出多d街 自己鳩fing都好
留係屋企好易亂諗野

利申 鳩fing緊

我冇任何動力做任何野 連出街行下都冇

有無d咩興趣想做 依d時間最好學新野
佢講過話最好既忘記方法係識過第二個
不過又點會有心情識 所以搵新野做囉

如果你係我 你唔會捨得
就算知道佢係全心返黎撚狗/當你係水泡

或者人就係咁 犯賤

你以前話有咩困難我地可以一齊解決
依家點解得返我自己一個...？

我剩係想喊 想攬住佢喊

睇黎你中毒仲深過我

如果你快樂 不是為我
會不會放手 其實才是擁有

我依家又清醒返少少
呆呆滯滯咁過左一日

呆呆滯滯過左兩年

人地依家對我既stage係好感
我應該正面d睇 覺得我仲可以努力下
定係我應該負面d 放棄？

好醒啦

明明一個星期前仲話好掛住我想快啲同我出街 點知一個星期之後就話唔知點解對我淡咗你話想做返朋友 我冇問題諗住扮冇嘢 諗住之後可能仲有機會

點知你而家已經唔再理我啦 我仲日日沉淪緊係我哋開心嘅回憶入面 日日睇返之前啲chat 睇住你由秒回 叫我唔好瞓覺住同你傾通宵 到大半日先hea覆一次 去到攤完牌之後幾日先覆一小句 到而家已讀不回我 個心真係好痛

都過咗個半月 講真真係好後悔當初點解要攤牌 有啲嘢真係唔使畫公仔畫出腸 咁樣對我哋可能都會好d 結局可能都唔係依家咁

我個價值觀係 愛情無分對錯
只有你覺得值唔值

我明
扮無野做返朋友好辛苦
得返你仲係原地諗緊以前既野 佢既生活冇左你都一樣咁好...

我已經唔知值唔值得了
已經試過努力 但都係被不斷扣分 我冇哂信心啦

早d訓啦 唔好睇日出

我發覺 愈上心愈易錯

你都識講以前啦屌

而家係２０１９年６月８號

上午００時５６分呀屌你

有咩方法令佢可以鐘意返我

佢地d咁絕情既人係唔會望返我地架

... 以為係自己黎... 時間一模一樣

世界仲有好多我地依d人
You are not alone

既然對方係咁既話 希望你儘快放低 唔值得你咁做

我既對象都有上lihkg
但係我覺得佢唔會睇到個post 因為佢唔會咁無聊上感情台

日日都喊好攰
我琴晚決定照搵佢 傾下電話滿足下自己
當好似仲係以前咁

佢好似剩係睇熱門
不過佢都知我好辛苦

我記得
但佢唔記得

結果就係佢一如既往地溫柔 開開心心咁傾左電話
我都唔知值唔值
但起碼我冇喊 傾電話個陣冇唔開心

Me too

me three

某程度上仲好 長痛不如短痛

唔好呃自己啦 不過我都想佢繼續呃我
夢不要醒

同學？
會過去的

都係一句講曬
如人飲水 冷暖自知
局外人未必知局內人既所有野
通常都以理性既思維分析再叫你放低
但如果真係講咁易 一早就放左

屌 以為自己開po

雖然話傾電話個陣好開心 但係事後都唔知應該用咩態度繼續搵佢...
明知人地已經唔鐘意我 唔知為乜咁
同埋以前佢鐘意我個時會問我傾唔傾電話 依家得返我一個問 有少少唔知係咪唔應該再問好

其實我地都知應該要醒了
係唔想醒 醒唔到

啱呀
同病相憐

年幾... 我無辦法想像
有冇新對象出現呀？

醒啦 我都係咁
依家已經接受左呢個事實
不過有時會諗如果當初無一開始大家就表明心意 慢慢嚟 會唔會結局唔同

既然迫自己放低會唔開心，不如唔好刻意放低
想懷念咪望下相/對話記錄，唔好煩到對方/溝第二個就得
無論而家變成點，雙方曾經都確實真心幸福過，人生都算不枉過

不奢望天長地久 祇要是曾經擁有
今天內心感足夠 應走時候決定放手

我都有曾經諗過...
一切唔發展得咁快 可能都唔會結束得咁快
可能慢慢黎大家都會珍惜對方多d 唔會咁容易放棄
不過當然 過左去既再諗what if已經冇意思

其實我唔想放低 但我已經知道人地真係對我冇乜意思啦...
睇返d chat我真係覺得好傷心

我會試下 多謝你

我明白
但始終我需要一點時間

前兩日我有諗通左少少野 或者可能叫做逃避
雖然某d對話已經刻左係腦入面
但我將同佢既chat delete for us左
Sweet既時光過去了 無謂強求 無謂對比以前同依家既狀況

但我性格矛盾 可能一日後我又會開始負面
依家覺得 順其自然啦

遊行完 攰到想死

係 腳都斷

連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

唔衝都可以睇下

睇左
當103萬人和平遊行政府都照二讀 以前雨革
我實在係唔明點解仲有咁多人覺得和平係唯一手段
琴晚返左去之後睇facebook live 勁多人comment帶口罩黑衫一定係鬼cls

btw 我又有少少唔開心
係隔黎post見到有人話「自私唔想付出既人係唔會諗返起當初鐘意你既原因」之類
我諗佢就係咁

依家telegram傾計都傾唔到d乜 話題終結就雙剔
得我一個會想傾電話
食屎啦你

佢點樣諗

咩點諗 咪就係唔鐘意我

唉 同你好相似
但唔同既係 我係仆街
而家後悔 好想留佢係我身邊又留唔到

最撚hurt既係 一齊左好耐先知 原來佢一直都好中意ex
然後當你水泡 嗌交攤牌既時候個種無助感
係好清楚無論點都冇可能取代到 仲用包容去死撐緊

你講分手？

就算佢以後真係好鐘意你
你心面都會有條刺
放手啦

你諗清楚係想留一個對你好既人係身邊定係真係鐘意佢未
如果係鐘意就再努力下
好彩既 佢會返黎
唔好彩就記得教訓 下次認認真真對待人啦

每當一嗌交講到問佢係咪當左我係ex
都係答我 ...對唔住 。。。
唔捨得放手

真係愛佢 所以而家的起心肝改變自己
遇上佢已經好好彩 希望可以好彩到同佢走到永遠

記你老母

你係咪絲呀？
女仔成日都唔捨得放手
但去到一個程度覺得攰就會狠心放手嫁啦
有時有d野你明知個答案就唔好再問啦 聽到會更傷心
加油呀

加油呀 俾多少少關心佢

我而家再搵佢只會令佢更加煩厭我
比啲時間大家冷靜 我自己再做得好啲
就算佢到時唔再中意我 我就追多次佢番黎！

我都記得
但佢淨係記得d唔開心嘅回憶
而且已經唔再鍾意我

一樣

佢前排仲話好感
但好明顯睇得出好感既時候同鐘意已經係完全唔同
可能佢所講既好感都係鳩up廢時我咁煩咁辛苦

咁你要加油呀
氣餒既時候上黎講 大家可以安慰你

點識？
靚仔？
靚仔真好 唉

唔靚 好一般 街上面一個招牌跌落黎死十件

咁點識

我都想快啲遇到另一半

朋友既朋友

有邊個唔係

d 對話del左未呀
每次我一諗起曾經互相成日講既一句野
我就即刻制止自己

無del 電話名改左佢電話num. 但其實一早記左入腦...
加上近排自己知道左佢無del到我同佢既對話 又unblock哂所有野
更加放低唔到 制止唔到更加 唉

「可能有一刻 佢都有諗起我地開心既回憶」
但係我地並唔會知呢句係咪自我安慰 無從考究
我唔想再諗啦

愛情本來就唔公平，唔係被分既一方點會咁難受

我明呀

今日又唔小心諗起左以前某件事
不過算啦...

今日分左手，佢話同我一齊都唔開心
但明明前幾日我地仲好sweet架
點解話變就變啊

係咪嗌交既晦氣說話咋？
試下氹返佢啦

反反覆覆左好多次
其實知道一齊返都無好結果
但就係好唔捨得
諗到佢一啲都唔在乎，就覺得好痛

佢仲掛住姐係有機啦
快啲諗返以前點開心法 做啲類似既野睇下大家搵唔搵得返當初既感覺啦！

每次都係你講分手？

對上一次佢講
但其實一直都keep住鬧交，大小事都鬧
其實都愛到好攰架啦
但因為仲愛，我唔肯放棄
原來勉強真係無幸福架

冇咩印象...暇！

成日嗌交係會唔開心 會懷疑到底點解要一齊
如果大家其實仲係愛對方 你就試下同佢deal話嗌交唔好講分手
有時忍唔住發脾氣同佢冷靜後互相解釋下點解自己會嬲之類 試下理解下對方
一但試左一段時間都仲係唔work
咁就真係要放手啦
你試下啦

你放手時佢問你係咪死心既時候
佢你真係想你死心定係仲想大家一齊堅持多陣先？
你地要認真溝通呀 七年真係不易 加油呀

okok

記得要溝通呀

點解我到依家一訓醒第一樣諗起既都係佢有冇搵我呢回事
明明都已經冇再傾計冇見面啦...

我琴日發夢見到佢係lihkg開post話想搵返我
我醒個下好想搵返佢 但我即刻意識到只係夢

好想知你最近過得點 有冇曾經一刻諗起我？

你話你好要面 其實我都好要面
如果呢排你有間唔中諗起我 掛住我 發現自己真係鐘意我
你主動搵返我好冇？

其實我知你唔會睇到呢個post
亦都好有機會已經唔在意唔鐘意我呢個人
因為以前大家好鐘意對方既時候 你會打電話氹返我
但...